兩登名人巴打 港大張六常原來咁靚仔

讀econ 仲識彈結他

不過friend list得200個人都冇

你中學冇朋友架？

原來生到咁嘅樣

唔怪得冇hall住啦

仲要係acg毒撚

隔住個mon都聞到陣毒氣

龍華都唔收你啦

佢做乜嚟？

冇hall收發老脾玩抹黑囉

有Facebook

毒撚

多謝宣傳

點呀 cheung sze nga

講事實原來都叫抹黑.........

Hall撚發老脾

樓主肯定係hall撚

龍華都冇得住 死毒撚

新Acc?

講事實都叫抺黑，驗下腦啦

小馬點睇你老公

on9樓主
支持反起底

鏗哥遲下可以同六常食飯

入唔到hall就發脾氣玩唱衰

各大公司千奇唔好請呢d人呀

各大公司千奇唔好請hall膠呀 一入到去就自成一角唔到你管

冇得住同唔住喺兩回事

關我撚事

我冇apply過任何hall，作野作好d

樓主仆街死全家

樓主碌鳩勁短

龍華都唔收

樓主返hall啦
出面嘅世界唔適合你

搵到黑材料屌返人就話你高招,但係你做緊豬隊友

原來生到咁嘅樣 唔怪得冇hall住啦

你咁樣講啲hall想問你係咪弱智

樓主縮撚返入你個龜殼裏面啦
你搞咁多只會令人對hall人更加反感

原來係睇樣收人

縮返入你老母個西啦，出埋起底呢d低質手段

關我J事咩

傻閪

第一日知

支持常仔

完美示範點做豬隊友

今次條友真係直線認咗啲 hall 係睇樣收人 之前仲講到收人制度好公平好透明
明架啦明架啦

原來港大hall專收d弱智仔，唔怪得正常人入唔到, 社企d野都撈埋，港大hall咁大愛

好撚豬

樓豬係咪唔識寫個柒字?
dllm 就係你班垃圾影衰晒d hall

垃圾HALL撚,又屌人用連登,又日日MON撚住連登,而家仲上埋黎開PO起人底
收皮啦

有豬隊友證實先係重點

樓主老母d骨比狗擔走晒執唔番上黎發脾氣

柒頭 返你老母個閪啦

你chok撚完未
友方同學請你正面回應

收皮啦 垃圾 hall 撚 唔夠人講就起底話人毒撚， 學苑就係得咁嘅質素

樓主個樣都唔差呀
成隻人妖咁

樓豬仆街死全家

嘩屌，好撚辣殺喎。

又係苛教呀？

... 原來Facebook無200個朋友會比人笑
人地唔鐘意add d唔太熟既唔得架咩？

利申: 本身讀書時都有400幾個朋友，一grad左就大部分比我unfriend晒依家frd list得翻幾十個人

法國港大hall一出事 成班hall撚爭住出嚟衝柒
自曝其短

人地就e&f
樓主真身讀咩？定其實係成班hall 狗一齊玩同一個ac
你或你地唔悶架咩

起人底比人屌返轉頭真係第一次見

對唔住囉

樓主呢啲短排骨仔我可以一拳一件

大仙 超仙 可以落CV

原來六常甘柒

收撚皮啦op 你老母比狗屌

Hall膠

直線反應舍堂教育嘅保留意義

走啦 呢度冇人撐你啊hall膠

港大超仙打到嚟
九龍新界無得避

hall膠真係好撚柒

收撚皮啦樓豬
唔夠人拗要起人底?
好撚肉酸呀

利申有見過我都知我今次係撐班hall膠

樓豬火上加油應記一功

起人底通常有花生食
但今次條友冇乜特別
又唔mk又唔係樣衰
冇乜好講 反而樓主將d小事放大 仲人身攻擊 顯得好低莊 同鳩拍頭事件一樣 影衰學校

港大負資產

呢個係批評港大 Hall 嘅下場

Ching做咩咁唔小心

無啦啦起人底做乜

樓主真人咁靚
唔怪得睇唔起我地啲肥矮毒柒啦

變性要幾錢

Hall膠真係肉鳩酸

hku hall膠唔好再衝出來柒啦
乖乖地褶埋啦

柒到冇眼睇啊

唔出聲咪算 係都要出黎柒

成個校園台冇人企你班hall膠個邊呀垃圾

多謝大家幫我，好感動，時事台po link

乜仲有人唔知六常咩樣？

樓主柒到唔敢睇

做得好撚肉酸

巴打

Friend list 少有咩所謂

只係因為我唔想 add 一啲唔熟嘅人
咁都可以成為攻擊藉口

圍威喂嘅垃圾狐朋狗黨咪又係自己圍爐
係人脈廣嘅就唔洗識來識去到係hall膠啦班柒頭

原來fb friend list少是罪黎，咁樓主老母生樓主出黎應該更加大罪。

樓主變性用左幾錢

樓豬做乜鳩 走喇屌你
一開口就毒撚毒撚

全力支持六常 唔好因為呢d撚屌退出連登
樓主收撚皮過撚柒主喇 呢度冇撚人幫你呀傻閪

人地係毒撚，都改變唔到Hall on撚鳩e個事實

毒撚 都係錯 Hall膠真係 醫返都晒藥費

樓豬個樣咁渠，隔住個mon都聞到陣 坑渠味

今個月交左排污費未

連毒撚都屌你唔係啊
死MK 5P出返去啦

又要嫌人毒撚又要上連登

六常仔
原來你生得咁肉酸
識玩吉他都救你唔到

鏗哥靚仔你一百倍
我係認真的

樓豬完美潛水

樓主柒撚到

On9 人地講事實又有錯都要比hall鳩鬧

啲hall鳩

好慘

樓豬摺撚埋唔敢出聲

樓豬
位不是這樣上的

六常點識frd list 第一個 個個 女仔

樓主叫多幾個Hallmates上黎做打手啦

讀u淨係識得玩埋d on9野，真係冇撚得救

樓豬去左冰牙

死撚開啦，屌你老母

覺唔覺得自己好丟架

學歷大學生
行為小學雞

樓主係咪假膠
本來話起人底係欺凌
自己又咁做
仲要間接承認住hall準則係靠樣

樓豬唔好唔俾我住hall

樓主有無係hall比人前後都雙龍入洞

前面邊有洞

住hall係咪要俾全hall人開發晒先有得住

好撚柒呀樓主

樓主係行為柒
六常仔係樣生得柒
唔知邊樣慘啲呢

燒到佢自己個疊就叫人批判思考 認清事實
平時煽動人地反呢反路又唔見佢咁撚有求真精神 呢d契弟

佢樣柒又點？ 王俊傑仲柒？咁又點？
行為柒就仆街啦

係咪ACG毒撚就唔住得Hall

小雞巴最柒喎

人妖樣柒唔柒
樓豬變性用左幾錢

垃圾 死毒撚 唔抵得人地夜夜笙歌玩滴蠟玩強姦就開post唱衰hall

有人唔做入hall做狗，隻狗質素如何有眼睇

點知一除褲，屌，有撚嘅

做隻貓做隻狗不做情人

樓主做乜撚嘢 笑撚死

入hall MO 比人亂屌好過癮？
係咪M屬性開發大會

六常仔一面窮酸樣
影衰晒港大

平時行係港大藍血人面前
六常仔內心一定覺得好羞恥
日日玩羞恥play

樓主有冇人JJ拍過面

MO 比人屌都唔反枱
我估入hall 做得狗應該更加中意羞恥play

樓上第2位hall 撚
好撚肉酸呀

可能有更加羞恥既野未俾人爆出黎

hall 撚

啱知住緊hall既acg毒撚見到樓主咁講會唔會自悲到自殺

潛水都唔識，點會知廉恥呀

小雞巴

Funson定hellmate

樓主on9仔

上面班hall膠好煩，唔夠人駁就係咁點評人地個樣
好低級好小學雞

小雞巴，係咪鳩拍面主角

烏煙瘴氣

Hell既質素

尾二果級

好撚醜怪 fb fd list加得少人都拎嚟入人 自己覺唔覺得好撚柒 根本不成理由

小學雞都知唔會用呢招
廢老邏輯

樓豬做咩潛水呀

六仔一定溝死女喇
吉他達人喎

推

樓主奶緊王俊杰袋底
定畀佢鳩打緊頭呀

樓豬似係假膠
如果唔係解釋唔到點解可以咁柒

計我話你最撚慘啦
人又on9 又是非不分
得返把臭撚過屎既死人口用黎排放垃圾
死撚左去好過啦你
你有我六常一半才華學識先好學人咁撚串啦 屌你老母

喜你老母他咩funson

Sky lee既人真係好撚on9

吖唔係 王俊杰個陣講過港大退到聯切J喎

105180
想lf2返5p啦 可能會有人理下你

窮酸樣係咪講緊呢個？
隔住個moon都好似聞到油頭毒撚d酸臭汗味

你俾六仔中出過幾次呀 講黎聽下
不過樣衰父母 害死仔女喎
下次戴返個套好啲喎

班Hall撚真係垃圾到
成日講撚到自己動員力幾撚勁原來係做埋啲陰濕野起底逼人收聲

Hall撚除左人身攻擊仲識d咩呀
死返去skylee 圍爐啦

我識佢

佢坐關愛座梗係冇問題
都冇人會理佢

佢呢d行為都睇得出Sky Lee Hall係一間點既Hall，諗緊報咩Hall既巴絲睇路

仲話自己讀港大 真係咪撚出黎柒啦
好撚肉酸

中三之後都無再見過有人講埋d咁既質素既野黎反駁
無講錯 最撚慘真係你

Hall culture 香港最高等學府 聞名不如見面

請你入公司用j拍老細面？？

一家人咁團結去起人底笑鳩人個樣
你地7樓個JJ佬好靚仔咩
仲要自曝其短

港大朋黨真係垃撚圾

Hall撚講d野好小學雞
依家變左金字塔最底果層

最撚柒係平時對住班建制/熱狗就滿口仁義道德大仁大義
到衰既係自己友咪又係借故包庇
不知所謂

個post啲對話可以全部cap低
直接sd去hku送班hall友一程
好行夾唔送

建議各HR打聽埋港大畢業生住乜hall先出offer

比大仙條撚扑頭扑到有唐氏綜合症 老母激死左冇人買藥比條傻仔食

做乜鳩係咪都擺上網

用有幾多fb fd 去推論人地有冇朋友
宜家d 大學生垃圾黎得仲咁幼稚

六仔都幾多fans喎
單手難敵四拳
暫時唔笑你住

柒左就走啦skyer

唔關多唔多fd事
道理唔係你個邊呀hall 撚

柒左就快撚啲認啦
開頭圍爐唔係好撚威架咩

條女幾正
50蚊一Q deal唔deal

最底個層

肥腫難分

你俾我呀

走住屌

樓豬

1萬

佢倒貼的話

同校表示影撚衰晒，呢班垃圾

佢個樣似需要關愛座

好柒

單手難敵四拳

比你拎埋彩又點
黑警都係照查洗定屎忽啦

幾時自殺呀條撚樣

點幫你

Skyer真係豬咁撚蠢
專激起人把火

ching係咪曲線暗串緊王俊杰

唔好學佢地人身攻擊
認住呢班撚樣就夠

Hall撚真係弱撚智 係要撩起人把火 講野又無point 成日沖出黎柒 架hall名臭哂多得你地唔少呀

直線啦好明顯

冇人身攻擊呀，佢之前fb話想自殺我咪問佢幾時死

垃圾樓主影撚衰曬港大

笑

弱智樣坐關愛座

姐係咁 我女仔角度睇
我覺得目前為止比人起左底個2位巴打(鏗哥、張六常)都幾好條件
一個幾靚仔 一個有才華
唔明起黎做乜 一d都唔好笑
得d心地差既hall撚自己講完自己笑

Hang gor靚仔

真係幾蠢先會上lihkg玩，真係唔知邊個玩邊個

認真黎講，6常係打扮7姐
五官正常，面尖尖，汁下其實唔差
相反，王俊杰就 點汁都係7
髮形唔襯面形，面形又唔襯身型。

傻鳩貼人相大晒咩

靚仔過哂露jj果個四眼仔同上面果個關愛座先

個樣幾襯智力，你睇佢生到唐氏綜合症咁就知

同意

Agger
王俊杰真係冇得點執
第一樣衰啦
第二佢係一睇就知好大怨氣 eq好低 對好多野都唔滿意個種人

港大仔

塊臉好腫

樓主咁撚樣衰仲好意思話人，人地個樣正常過你好多

hall 膠比人攞碌腸扑到傻左?

六常好波

如果我係女人一定當鏗哥個龜頭係珍寶珠咁奶

咁既髮型
夏天個額頭咪好似焗桑拿咁囉

出post推自己做過街老鼠

呢個係樓主黎？咁講法啲hall又真係唔睇外表㗎喎

識真人 又柒又毒 格又西
講嘢會口疾嗰啲死毒撚嚟

點解一上網就咁撚有自信

樓主快d上水啦 想欺凌人最後被欺凌番轉頭

真係好差

樓豬直線承認港大hall莊睇樣收人

一間會點我相嘅 Hall

中二中三啲學生

六常結他彈得麻麻地

六常加你fb 得唔得

樓主是智障嗎

樓豬肯定mon緊個post

食屎啦hall撚

呢一刻，佢地既標準又真係好透明woo

樓主幾時幫我含 最多唔拎嚟拍你個頭

唔准

咁我又唔認同喎
如果睇樣既話呢個人點解有得住

小馬濕哂就得

認真問句，你好無意思攻勢人哋個樣？雖然唔靚仔，但真心好過你
利申真心

電結他係唔掂
木結他用電腦錄音係咁架啦

我fb全部都係真心朋友黎

Fb add得少fd都有得笑
咁啲人鳩add fd就被定義多朋友 ？

六常巴唔洗驚 班hall撚唔中意人講事實 玩起底 小學雞到

驚驚地架，比成間 hall 點相，唔知佢地想點

有d柒頭 呀豬呀狗都add
真正識既都唔知有無十分一

港大原來都係咁小學雞
第一學府

係真心朋友就唔會比人起底啦ching

聽日返學打柒你

你唔 add 我

藝讀 Ching ho ball

你唔好啦，你都要坐關愛座架

我fb朋友廿個都無

唔洗驚 你出左黎做野就會更加覺得自己當初屌柒啲hall撚係完全正確

但唔add都可以睇到佢Fb

D天之驕子咁得人驚
一陣係你fd list度搵我

儲錢買支Martin d28

Taylor 110 ，Martin 係真男人先用

天之驕子會人身攻擊

六常ching聽日返唔返學

好撚低汁

做乜鳩

如果有準確資料

包括讀邊科、全名、照片

可以透過Facebook page 大神是也報料

會全力狙擊

樓豬就係王生？

第一版有曬啦

常仔有女朋友架
利申：識佢

垃圾樓主呢

學苑王俊杰
呢條友al年代defer到而家
就破天琦哥記錄
仲好意思笑人

可能港大hall剩係收呢啲爛面又讀唔成書既廢閪

我講張小姐喎

蒲頭啦樓主

推推先